以後唔串gbf cgss 唔反cy了

cy振英爸爸比隻伊莉亞黎 ok?

最後10連 黎老先生在天之靈保祐我

屌

收皮啦 你唔會中

收左皮啦